[召喚獸]你講一種動物🐶我畫鍊成陣

請大聲呼喊你想召喚嘅畜生

獅子🦁

哈姆太郎🐹

向日葵

lm

狗

欣宜

龜

河馬

肥絲大隻

蛇

柴犬

馬英狗

很有暹羅的邏輯貓

大哥哥

樹獺

林鄭

你肯定第三幅係向日葵而唔係曱甴？

樹熊

八哥

四腳獸

一開頭都係咁諗

蚯蚓

鮑姐

豬

食屎狗

中國龍

海豹

女人

伊貝

狐狸

雞

駱駝

女人閪

兔仔

Pooh pooh

青蛙

麒麟

氣質男

畫出界

企鵝

Pug

貓

象仔

蟻

挑你機！
水滴魚！

羊

馬angel

鸚鵡

ching好勁

姆明

除咗癡撚線 我都唔知講咩好 巴打好嘢 正皮ed

林鄭

689

馬時亨

蝙蝠

地鼠

賓周

巴打好撚勁

樓主本人pls

哥基

木蚤

蠍子

角落生物！

腦魔

高質post

Husky

人馬

妮娜

Johnee

多莉

巴打可唔可以卡通人物 ？
想要蠟筆小新同Hunter x Hunter小岡

肥企鵝

Lin頭

thx

刺蝟

蜘蛛

可唔可以畫埋松鼠🐿️阿

龍

習近平

厹

人形蜈蚣

柴犬
次次都輪唔到我

金毛尋回犬！

臭雞

烏鴉

獨角獸

貓貓主子

掛住搶未追po sor
Btw yeah終於比你寵幸quote我一次

好靚

薯蛋頭先生

狼

金咪

萬花筒講成煉成陣...
煉成陣好多唔係絕對對稱...

奇異種子

雞泡魚 同 熊貓 畫埋一齊得唔得

鳳凰

龍貓

牛

習大大

果然翁計唔計

貔貅

雪橇

長頸鹿

比卡超

貓頭鷹

沙漠狐狸

河童

熊本熊

獴

西面金咪

曱甴

法鬥

麥兜

派大星

lion king

豬仔 維尼嗰隻

金魚

星之卡比

巴斯光年

唐老鴨

羊駝

galaman

大JJ

好勁

草泥馬

可唔可以係兩種
狗同細路女

飛蛾

蓮蓬

史納莎

husky

巴絲肛連

上面畫咗啦

管狀鼻果蝠

海綿寶寶得唔得

雀

煉成左做妮娜

Husky

雀仔

暴龍 要正面

小熊貓

松鼠狗

企鵝
金毛尋回犬

pink lin
btw 企鵝唔得

巴打有無聯絡方式？

企鵝同步了

鴿鴿

棋靈王最愛 愛

無～你搵我唔到

哩個好笑

劉馬車

史萊姆

喬巴

灰鸚鵡

卡比獸

墮天地獄獸

搵下樓上啲名再搵下fb

章魚

求八哥

Winnie the Pooh

樹人bb

想要張白鴿

CLS

原來已經畫左

推！
Husky！

推！

POP TEAM EPIC

水獺

聖誕金毛尋回犬

高質

變色龍（有色嘅）

月亮

浣熊

Poohpooh

八哥
八哥
八哥
八哥

海豚

777

金毛尋回犬

keroro

樓主老母

我屌你幅向日葵老母呀仆街！隻手掂到呀屌！

將佢print出黎，慢慢邊轉邊睇，好撚不安

菊花

鼬

海狗

外面四隻比卡超 中間一個精靈球

熊貓🐼

連登仔

氣質男抱住金咪

天竺鼠

畫風真係好正

unicorn

LM

睇到標題就諗起

花栗鼠

狐狸！

太監獸

Monkey

鬆弛熊

竟然咁耐都冇人講龍

波台狗

好可愛
多議樓主

水瀨

法國老虎狗

原來畫左
////

d
波點好恐怖

解會合左小強出黎

為食肥黃貓😾！！！

參考圖片：

Thx brother

愛因斯坦

蠟筆小新

One piece 隻索柏

豹紋守宮

johnee

thank you so much

鷹同獅子

蓮蓬圖

扑緊野的大J 同龍心

了哥

阿拉斯加雪橇

守宮

芝娃娃

ELMO

象

殺人鯨

睫角守宮

汽汁男

多莉johnee

菠蘿

諗起宇宙腦魔呢個古董

樓主仍然好堅持唔畫八哥

陸八狗

D奶好正呀

嗱～八哥

真心好勁
想睇船梨精

白羊

龍貓！

六角恐龍

馬嬲🐒

卡髀瘦

唔該 巴打

阿柏蛇

百足

終於都畫卡比獸

麥當勞叔叔

樓主畫得好快好勁啊~~~
btw 畫樓豬吖唔該

上面畫咗

八哥
好靚好想做wallpaper

龍珠孫悟空

蜜蜂

水豚

馬嬲

連狗

鼩鼱

阿古獸

果然翁

樹獺

樓主你堆圖應該已經俾人偷哂用去賣

我都想要隻亞古獸 好可愛

求樓主幫手個靚熊貓

高加索犬 加小妹妹

無面人

勁

樓主加密啦

海綿寶寶

貓奴姐姐！

大笨象

賣得出都係佢嘅本事

可唔可以要真係八哥犬

皮卡丘

想要狼

清潔龍阿德

八哥犬喎

耿鬼

有無可能畫張鳳凰

好似曼陀羅

貓頭鷹！！

阿股獸

角落生物隻蜥蝪定恐龍

Red Panda

鯉魚王

龍珠條神龍

香港旗

snoopy!

好Cute 多謝樓主

翻車魚

麻雀

係lo 八八wor

Kakao 嘅apeach

雙面死臭雞🐥

畫小新未呀 我都想要

野豬

淫賤胡迪 多謝氣質男

約瑟

我

小雞

馬

冇牙仔

可唔可以畫馬岡

留名等pop子

大口仔
thx樓主 欣賞你

大眼仔

曼聯

Tin捉鼠

可唔可以畫多啦a夢
樓主好勁 張張都睇到我哇一聲

可以畫蛇嗎？

恐龍仔plz

少佐

Procreate？好用嗎？諗緊買ipad黎畫野，係咪取代到AI/PS咁滯

唔係，我版本太舊用唔到procreate
我係用Amaziograph
唔太好用

snoopy

Rilakuma

黑飽

蚊

巴打skip左我 其中一個就得 唔該哂

畀啲想像

孤狸先生幾多點

北極熊

可以畫聖誕鹿嗎

我見好多人都用，唔好用嘅地方係咩

卡比獸 多謝氣質男 好靚呀

自膠原來上面有 收返

我講緊amaziograph
冇得render vector檔
顏色系統麻煩
Stroke感應詭異，有狗啞

傻鴨

聖誕快樂

Thomas小火車

鯨魚

有性病嘅西

巴打好勁

甘草米

憑印象畫 好似係咁樣

仲有廢老哥尼

幾得意

多謝氣質男 有顏色好靚

多謝巴打 正到想攞黎tattoo

Sorry 睇唔到通知，搵到，好鍾意佢嘅毒牙

冇毒㗎

Thank you

無毒嘅品種好少會露出隻牙仔

海獺

大哥哥呢?

喺#146樓

哈姆太郎入面隻 小丸

V~~~我係johnin 啊

Ship左
馴龍記果隻

冰六尾

多啦A夢

倉鼠 三線鼠 謝謝

樓主畫風好得意

其中一隻🐿🦍plz ,thanks

比目魚

雄火龍

想畫呢隻青蛙，女朋友係你超級top fans!

氣質男！

求獅子

johnee你好正啊
你係我粉絲好耐喇

熊貓加兔

馬mix老虎

鬆弛熊/兔

一樓咪有囉盲炳

你點知㗎

氣質男
下次要畫直接召喚樓主

鬆弛熊呢

維尼！

蝸牛

我個名

咁夜仲畫緊，辛苦晒
我想要6呎高男

你依個似係七仔賣個啲填色畫冊多啲過煉成陣喎

lil pump

嘩，點畫架？好得意

Johnee不如畫埋多莉啦！

多謝 平安夜快樂

麵包超人

求x。

綿羊

以為你會畫raw牛

689

熊貓兔仔混合okma

樓主畫得好靚
btw 用procreate 畫到

可不可以畫多隻熊大

可唔可以畫豬仔 小熊維尼嗰隻

我冇用過procreate
我啲fd都話好用但我版本太舊裝唔到
我係用amaziograph畫
一般好用，但易用

Tamama

樓主仲要應me
我要樓主鍊成陣啊

Btw Merry

異國短毛貓

三眼仔
樓主畫得好靚

樓主可唔可以畫sanrio隻xo

幾時到我隻水豚呢

到底johnee會點畫自己個名

咩係水豚

水母

巴打好野

同步畫完

好美麗 THANKS